有冇巴打男朋友對奶好敏感?

次次一食啲有奶製品嘅嘢食就生到成身一達達
好心痛

我對奶好撚敏感

對奶敏感

緊敏感啦一定望多兩眼

巴打男朋友

唔得咩

又回帶